點解冇連鎖快餐店會apply提前落單嘅模式去方便顧客

出個apps俾顧客提前落order同時收錢，拎得嘅時候就通知個客，你唔嚟拎係你嘅事
咁樣好似減輕到顧客係繁忙時間嘅等待時間，同時間唔會因為一個錯誤而影響到係後面排緊隊等落單嘅顧客，改變first come first out嘅模式，咁樣唔係更好咩
屌細力啲唔該

老麥咪有點餐機，不過叫班老屎忽搞it/要班廢老用it野要更多人力物力

唔一定，可以set個nfc/rfid scanner，個客嚟到如果佢已經係有order，個店員只係需要根據返嗰order no.俾個包去個客到
雖然人手需求可能會少一啲，失業率會輕微上升，但對公司同顧客嚟講應該係好事先啱喎
當中如果有咩謬誤請指出

個目標係要做得更快，個客一踏入門口個刻已經ready好俾佢

starbucks 好似幾個月前開始有得咁

毒撚未去過starbucks

做一個咁既app我諗平極都要幾十萬
小店無本事做
連鎖店無誘因第一個做

Starbucks可以，不歊口唔係快餐

外個Mcdonalds 都好似可以

自己研發個系統或者買系統返嚟點都貴過請多幾個最低工資員工

使乜nfc/rfid
用qr code/barcode 咪得

e.g. 當M記有呢個模式
我用app order 完set 埋幾耐之後要有貨
比完錢 佢gen 個qr code
我到時到候就去M記個取餐處搵個staff scan 個barcode
個staff 就搵返我果袋野食出嚟比我攞走

雖然講就好完美
但係對啲唔肯用腦嘅on9嚟講
搞啲咁嘅野佢唔會感激你提升效率仲要屌鳩你搞埋啲九唔搭八野嚟煩到佢

因為信用卡要收手續費

使乜又qr code又barcode咁麻煩，毎張m記單都有個order number，好似而家咁就咁對返個number咪得

大陸kfc 有
開gps 睇下路程
10分鐘之內步行距離可落單
比menu 你簡 之後微信支付寶比錢
錢已收 你攞唔攞隨你

而家大陸消費真係好撚方便 香港落後到pk

譚仔可以打電話落單

巴打生活壓力好大

未試過 online shopping? 未俾錢又點會有order number啊聰明仔